觀塘發生斬人案 犯人疑受郭偉健「高尚情操」煽惑行兇

咁個官既判詞算唔算煽動他人犯罪